\documentclass[11pt,a4paper,roman]{moderncv}
\usepackage[spanish,es-lcroman]{babel}
\moderncvstyle{classic}
\moderncvcolor{blue}                              
\usepackage[utf8]{inputenc}                       
\usepackage{graphicx}
\usepackage[scale=0.75]{geometry}


\name{Carlos Arturo}{Robles Algarín}
\title{Carta Aval}
\address{Cr 32 No 22 – 08, No. 470004}{Santa Marta - Colombia}{}
\email{croblesa@unimagdalena.edu.co}                               

\begin{document}
\includegraphics[trim=2.5cm 9cm 0cm 0cm,width =5.0truecm]{magma.eps}
\recipient{David Bernardo Rojas Rodríguez}{Ministerio de Ciencia, Tecnología e Innovación}
\date{28 de noviembre de 2022}
\opening{Cordial saludo,}
\closing{Atentamente,}

\makelettertitle

Por medio de la presente yo Carlos Arturo Robles Algarín. PhD, identificado con c.c. 12.448.927, en calidad de director del grupo de investigación MAGMA Ingeniería (Matemática Aplicada a la Ingeniería) e investigador principal del proyecto ``Sistema De Generación Híbrido Solar-Eólico Para Brindar Servicios De Primera Necesidad En Instituciones Educativas Distritales De Las Zonas Rurales De Santa Marta, Colombia'' identificado con código: 111780864239, manifiesto que las actividades que ha realizado el estudiante doctoral Jordan Dallan Guillot Fula identificado con c.c. 84.459.160, al interior del proyecto:
\hfill \break
\begin{itemize}
	\item Modelado y simulación del panel fotovoltaico y aerogenerador para condiciones ambientales variables.
	\item Modelado, simulación e implementación del convertidor DC-DC.
	\item Modelado y simulación del controlador MPPT en el sistema híbrido.
	\item Implementación y puesta a punto del sistema de monitoreo.
\end{itemize} 
\hfill \break
Se alinean y son pertinentes a su formación académica, declarada en su propuesta de investigación doctoral: ``Control MPPT De Un Sistema Híbrido Solar Eólico Con Algoritmos De Optimización Numérica Actuando Sobre Un Hiperplano De Soluciones''.

\hfill \break
\makeletterclosing


\end{document}
